昏迷左幾個月，想知上次豐澤$298 d貨發左未？

打手

專心搞餐廳，唔好撩事鬥非啦

中非老

老闆你有冇掃貨

中非打

冗員仔邊有餐廳我搞

中非老
個日早訓左
訓醒先知呢件事

昏迷咗？唔怪之得你好似精神錯亂咁啦

昏迷非錯亂

豐澤$298皇牌燒雞

唔通個account畀人hack咗

老闆狂出po洗底

岀左飲食台唔講某餐廳

是

屌你冚家